譚耀宗， 你講大話！

講解番俾大家聽，
1985-1990年起草基本法，
1999-2000年成立中聯辦。

點撚樣起草基本法就有講呀，譚耀宗。

又想老點香港人

你點知的

Yes sir!Good morning sir!

你點影的

你點知的？

大律師公會: 《基本法》未賦兩辦行使監督權

你點講的

痰尿盅死賤種

當時已經理解新華社代表共產黨

Yes sir
放汽油彈既係唔係你同事？

呢隻廢老快啲中肺炎死咗去啦

你點大的

進擊的基本法

大家咪俾佢地老點

改變過去一向都難唔到中共

呢單野真係佢地想兜都兜唔到
如果人大釋法 佢地諗解釋真係R爆頭

我反而想睇佢哋死兜爛兜嗰種柒態

連時光機都用埋都冇人講

多啦A共

.

恃住有支那撐腰，根本就係一副你吹我唔漲咁樣款

1985-1990年起草基本法，
1999-2000年成立中聯辦。

呢個真係你話乜就乜， 道理 都唔撚講
共產黨嘅邏輯就係冇邏輯

好煩啊 玩夠未

最好釋法

好撚煩 玩撚夠未
以為自己好幽默？

一個正常政治討論post, 10幾個玩膠comment

譚耀宗真係笑住走

屌，佢講大話邊係新聞，佢講真話就新聞啦！

樓主白警(not個肺)
勿分化

又一個聞雞起舞的景象，好難睇噃

依家係佢話咩就咩 明明自己細過香港同台灣都話自己係佢哋個“啊爺”
this is nmslese logic

譚耀宗 不如話係佢老母個閪門時, 已經知道中聯辦直接代表中央.
西門耀宗

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

venus夠同你講大話

你老母 隻隻中共狗曲撚解曬基本法

已理解=鳩估
即係你根本唔知

好明顯睇得出中共係六四之後開始控制官民輿論 操控傳媒

Push

連歷史都控制埋

推

未

推呢個

同梁副領導一樣

係的阿sir

可能起草時已講緊起支聯辦侵蝕香港，佢未必講錯，只係當日班賣港賊隱瞞件事，水鳩香港人支持就真。

你點話的

都未成立
嗰陣講緊港人治港，鄧小平都係咁諗啦
係習近平乜都想理

當年已計劃好

仲有當初係講緊國防外交畀中央咋嘛，
其他嘢都係港人治港高度自治
講到香港淨係換支旗就搞掂

Pish

呢啲人亂噏，點都係要維護上層尊嚴

推呀

藍屍不嬲鳩up當食生菜

認真Post好心唔好成日點咩的點咩的

係起草時已經開始捉緊呢盤大棋，有兩辦、有雨傘運動、有反送中運動、有武漢肺炎⋯

其實佢點up大家都吹佢唔脹

因為支槍係佢到

有料 你點知的

Sir

衣件野基本法起草時坐好後排，聽下人講嘢果隻(文化水平)唉！

正路
如果擺到明係會干預香港的話實大把人唔肯
依家佢解啲唔解啲等有啲港豬接受

矮仔平面講嗰套都信呀？2020啦。醒未呀。

共狗好賤

諷刺到

新華社

起草班人全部都係未來撚

鳩sir 好波

屌 愈來愈多笑話睇
而且班狗共無論講邊一面都係錯既
變成2面都不是人
今次有排笑

其實智商正常0既人都唔會信佢啦.......

煲大佢 又想將謊言說一千遍

great

唔係爆左中聯辦1947年成立喇咩？

算你仲會講下人話

20年前個歷史都亂改
真係唔好難想像共產恐怖分子做過幾多反人類嘅事
而又改埋

而家先知
原來個盅都曾經支持過民主

Thank you sir

鳩sir好波

呢條撚樣做安老事務委員會果陣已經on99

關你老母咩事?做咩成日拖自己老母落水?

連登仔

起草派先知
其實佢做人做咁多年柒足咁多年知唔知醜？

十一哥、李華明、劉肛華嗰啲夠係啦

班狗官兜撚完未

鬼黯眼自爆一早計劃好曬

btw班點知撚煩完未

689屌過64屠城添
成班食屎狗

真係當香港人on9
Cls

唔使躁
當佢地幫手推post

點解仲爭住呢樣on9野講 稍微google下都知新華社啦 成日拎呢啲黎笑打飛機無用架
做定準備立法會選完就算過半都會比佢地洗橫手 所以練定體能上街啦

貌似忠良的譚耀宗

開始老人癡呆啦個廢老

大話宗

佢有邊句係真？小丑一名。

佢地洗乜諗自己合唔合理
反正佢地就係大撚晒

樓主係黑警

errrrrrrrrrrrrr

本身民建聯全名就係民主建港
依家就

炒左個呀叔扮無事，落先生，你真是無資格

香港獨立 廢憲建國:

屌你老母 又想呃9香港人

屌你老母共產黨

撞撚曚咗